<resources>
    <string name="app_name">Armor</string>
    <string name="search_main">Search weapons...</string>
    <string name="main_menu_title">Weapons World War II</string>
    <string name="tap_to_next">TAP TO NEXT...</string>
    <string name="StringSplashDefault">Бог создал людей. Полковник Кольт сделал их равными.\n- Американская пословица</string>
    <string name="StringLabelTomasLab">TomasLab</string>
    <string name="title_img">recycler_viev_img_select</string>
    <string name="read_more">read more</string>
    <string name="test_text1">MP 38, MP 38/40, MP 40 (сокр. от нем. Maschinenpistole) — пистолет-пулемёт, разработанный Генрихом Фольмером на основе более раннего EMP 36 и использовавшийся в качестве личного оружия. Состоял на вооружении вермахта во время Второй мировой войны. MP 40 является модификацией пистолет-пулемёта MP 38, который, в свою очередь, был модификацией пистолета-пулемёта EMP 36, ым ложе и спусковым механизмом, в свою очередь выполненными по образу ранее разработанного самим Х. Шмайссером MP28. Однако этот вариант широкого распространения не получил и выпускался недолго (было выпущено порядка 40 тыс.</string>


    <string name="land_0">ВЕЛИКОБРИТАНИЯ</string>
    <string name="land_1">ФРАНЦИЯ</string>
    <string name="land_2">ГЕРМАНИЯ</string>
    <string name="land_3">США</string>
    <string name="land_4">ФИНЛЯНДИЯ</string>
    <string name="land_5">ЯПОНИЯ</string>
    <string name="land_6">РОССИЯ</string>
    <string name="land_7">ИТАЛИЯ</string>

    <array name="splash_screen_text_content">
        <item>"Добрые люди в этом мире слишком недовольны друг другом, а мои изделия отлично их мирят"\n– Сэмюэл Кольт</item>
        <item>"Я не знаю, каким оружием будет вестись Третья мировая война, но Четвёртая — палками и камнями"\n– Альберт Эйнштейн"</item>
        <item>"С помощью доброго слова и пистолета вы можете добиться гораздо большего, чем только одним добрым словом"\n– Аль Капоне</item>
        <item>"Пули меняют власть быстрее, чем выборы"\n– Фильм \"Оружейный барон\" (Lord of War)</item>
        <item>"Главное правило торговца оружием — не быть застреленным из своего же товара"\n– Фильм \"Оружейный барон\" (Lord of War)</item>
        <item>"Тяжесть — это хорошо. Тяжесть — это надежно. Даже если не выстрелит, таким всегда можно дать по голове"\n– Фильм \"Большой куш\" (Snatch)</item>
        <item>"— Зачем тебе револьвер?\n— Чтобы научиться доверять людям"\n– Пауло Коэльо</item>
        <item>"Забавно, не так ли, что диаметр помады точно соответствует сорок пятому калибру?"\n– Алан Брэдли</item>
        <item>"Винтовка — это первое оружие, которым ты должна научиться пользоваться. Потому что оно держит тебя на почтительном расстоянии от клиента"\n– Фильм \"Леон\" (Léon)</item>
        <item>"…если у тебя есть винтовка, рано или поздно ты из нее выстрелишь\n– Стивен Кинг"</item>
        <item>"— Ладно, кто ещё применяет винтовки калибра .308?\n— В Техасе? Охотники, охранники... домохозяйки..." \n– Сериал \"Мыслить как преступник\" (Criminal minds)</item>
        <item>"Более 550 миллионов единиц огнестрельного оружия находятся в обороте по всему миру. На 12 человек приходится одна пушка. Остается один вопрос: как вооружить остальных 11?"\n– Фильм \"Оружейный барон\" (Lord of War)</item>
        <item>"Если воюют торговцы оружием, боеприпасы никогда не кончаются"\n– Фильм \"Оружейный барон\" (Lord of War)</item>
        <item>"Револьвер — превосходный аргумент для джентльмена, который может завязать узлом стальную кочергу"\n– Артур Конан Дойл</item>
        <item>"Над чем бы учёные ни работали, у них всё равно получается оружие"\n– Курт Воннегут</item>
        <item>"Нельзя сказать, что цивилизация не развивается — в каждой новой войне людей убивают новым способом"\n– Уилл Роджерс</item>
        <item>"Единственное, что ты должен чувствовать, стреляя в кого-то — это отдача"\n– StarCraft 2: Wings of Liberty</item>
        <item>"Опасная это привычка, мистер Холмс, держать заряженный револьвер в кармане собственного халата"\n– Артур Конан Дойл</item>
        <item>"Кто с мечом ко мне придёт — тот конкретно отстал в гонке вооружений"\n- Неизвестный автор</item>
        <item>"Бог создал людей. Полковник Кольт сделал их равными"\n– Американская пословица</item>
        <item>"… вооружённое общество — это общество взаимной вежливости. Манеры общения всегда становятся вежливым, когда каждый должен отвечать за свои поступки собственной жизнью"\n– Роберт Хайнлайн, \"Там, за гранью\"</item>
        <item>"Оружие шуток не любит, ошибок не прощает"\n– Hадпись на стрельбищах и в оружейных помещениях в Советской Армии</item>
        <item>"Пока у меня перо в руке и револьвер в кармане, я не боюсь никого"\n– Бенито Муссолини</item>
        <item>"Среди оружия законы молчат"\n– Марк Туллий Цицерон</item>
        <item>"В тюрьмах и моргах полно идиотов, которые думали, что с огнестрелом в кармане они смогут всех заставить воспринимать себя всерьёз"\n– Ирвин Уэлш</item>
        <item>"Оружие — не собака. Ему всё равно: хозяин это или злодей"\n- Неизвестный автор</item>
        <item>"Нет плохого оружия, есть плохие стрелки"\n– Климент Ворошилов</item>
        <item>"Вини пользователя, вини изготовителя, но не вини пистолет"\n– Дэвид Митчелл</item>
        <item>"Если хотите обуздать плохих парней, вооружите хороших!"\n– Энн Фортье</item>
        <item>"— Разумно ли давать детям оружие?\n— Я поставил на предохранитель. Ты что, думаешь, я безответственный родитель?"\n– Сериал \"Лиллехаммер (Lilyhammer)\"</item>
        <item>"Шум оружия заглушает голос закона"\n– Мишель де Монтень</item>
        <item>"... за два армейских года меня научили, что в комплект к стволу обязательно нужна голова. Мозги."\n- Неизвестный автор</item>
        <item>"Оружия много не бывает – бывает мало патронов"\n- Неизвестный автор</item>
        <item>"Оружие, которым ты не умеешь пользоваться, скорее всего будет обращено против тебя же"\n– Керстин Гир</item>
        <item>"Один выстрел — один труп"\n– Кредо снайпера.</item>
        <item>"Можно любить оружие, можно не любить, но всегда лучше иметь его при себе"\n- Неизвестный автор</item>
        <item>"Оружие на самом деле ничто без человека, держащего его"\n– Джоди Пиколт</item>
        <item>"Демократия — это пространство договорённости свободных, вооружённых мужчин"\n– Бенджамин Франклин</item>
        <item>"... Женщины, как правило, управляются с оружием лучше мужчин, стоит им лишь перестать прислушиваться к насмешкам"\n– Кристофер Банч</item>
        <item>"Все будет так, как мы хотим\nНа случай разных бед,\nУ нас есть пулемёт «Максим»,\nУ них Максима нет"\n– Хилэр Беллок</item>
    </array>

    <array name="land_title">
        <item>Винтовки</item>
        <item>Пистолеты-пулеметы</item>
        <item>Пулеметы</item>
        <item>Пистолеты</item>
        <item>Противотанковые средства</item>
        <item>СЕКРЕТНЫЙ РАЗДЕЛ</item>
    </array>

    <array name="land_name_title">
        <item>ВЕЛИКОБРИТАНИЯ</item>
        <item>ФРАНЦИЯ</item>
        <item>ГЕРМАНИЯ</item>
        <item>США</item>
        <item>ФИНЛЯНДИЯ</item>
        <item>ЯПОНИЯ</item>
        <item>РОССИЯ</item>
        <item>ИТАЛИЯ</item>
    </array>


    <array name="land_content">
        <item>Ручное короткоствольное стрелковое оружие, предназначенное для поражения целей (живой силы и других)
            на дальности до 25–50 метров. Ранние пистолеты были, как правило, однозарядными,
            с гладким или нарезным стволом.</item>
        <item>Ручное короткоствольное стрелковое оружие, предназначенное для поражения целей (живой силы и других)
            на дальности до 25–50 метров. Ранние пистолеты были, как правило, однозарядными,
            с гладким или нарезным стволом.</item>
        <item>Ручное короткоствольное стрелковое оружие, предназначенное для поражения целей (живой силы и других)
            на дальности до 25–50 метров. Ранние пистолеты были, как правило, однозарядными,
            с гладким или нарезным стволом.</item>
        <item>Ручное короткоствольное стрелковое оружие, предназначенное для поражения целей (живой силы и других)
            на дальности до 25–50 метров. Ранние пистолеты были, как правило, однозарядными,
            с гладким или нарезным стволом.</item>
        <item>Ручное короткоствольное стрелковое оружие, предназначенное для поражения целей (живой силы и других)
            на дальности до 25–50 метров. Ранние пистолеты были, как правило, однозарядными,
            с гладким или нарезным стволом.</item>
        <item>Ручное короткоствольное стрелковое оружие, предназначенное для поражения целей (живой силы и других)
            на дальности до 25–50 метров. Ранние пистолеты были, как правило, однозарядными,
            с гладким или нарезным стволом.</item>
    </array>

    <array name="img_content">
        <item>R.drawable.img_german_pistol</item>
        <item>R.drawable.img_pistol_usa</item>
    </array>


</resources>